❄️動物台大晦日互動故❄️

今日係大晦日 呢個晚上你會❔

1. 新年參拜

乜係大晦日去參拜既咩

唔係架咩

返工

あけましておめでとう

同冬馬卜野

上動物台

1

樓主快d繼續

番邊到

仲有2個半鐘就倒數
諗緊睇煙花定番屋企
聽朝仲要番工

NTR雪菜

ching係日本 ？

係

比番個男朋友我啦

明明係我先來

番屋企睇電視啦

故呢

一早問左你

去演唱會

(C91)] WHITE ALBUM2 ミニドラマCD「2016年の大晦日」
你都係想聽呢個啫

On9 我想quit 你又拉鳩住我話一世好朋友
想點呀你

唔想知

比哂機會你

接埋老婆收工去食個晚餐番屋企
聖誕節睇左就算了

日本老婆？真係無改錯名
お幸せに

香港人老婆
一齊係日本生活
btw 好凍

真好
凍咪攬住老婆

等緊佢放工
夜晚先番屋企慢慢攬

葵青區

盲左

番工亦不忘要倒數

倒數收工

開餐
各位手足記住2018最後一餐食飽d
番工既繼續加油

迎接2019

新年休息下啦

おいしそう

チーズ牛丼美味しい！

岩岩Google左下種田 原來已經30歲

好多芝士好過份

但仲係好正

Fat fat

呢個真